建議 群龍無首不是辦法 建議組建指揮小隊

如題
在衝突期間 防線先能夠一致 齊上齊落
救人都要有陣型先救到
希望有能人 組建內部指揮小隊
在衝突期間 指揮防線

建議1
組建內部tg群 (防止鬼入侵 打亂指揮
需要和哨兵有聯繫 (得知其他地方既情況
製定簡單口號 (增加士氣
10人以上 同時大聲指揮( 減少被鬼混亂的可能

小弟不才 希望有更多意見提出

推

Push.

我贊成要有領袖 但邊撚個服？
點樣選出黎？
領袖果個就算我地成功推翻草擬都會比人拉
邊個肯做？
除非令到港獨

我希望可以出一分力

冇錢冇樓 唔驚留案底

我指既 指揮小隊 唔係領袖
目的只係 在防線 控制方面
指揮衝鋒 而不在於 領導人群

如果有戰術群既巴打睇到 麻煩轉一轉到群內 作參考用途